## Modelado de base de datos
# Desarrolle el modelado de una base de datos para la gestión de un almacén, através de un modelo lógico en
# Data Modeler y genere el diagrama de entidad relacion y el script sql.
